赴日選AV男優奪冠 東尼大木台灣徒弟上吊亡

桃園一名李姓男子（34歲），2015年前曾到日本參加AV男優東尼大木舉辦的選拔賽，打敗5名入選者奪冠，當時他在PPT上PO出過程，被鄉民譽為「台灣之光」、「魯蛇之光」。沒想到他昨晨被家人發現在桃園一所國小校園內上吊身亡，友人紛紛到他的臉書留言致哀。但警方對於李男的身份不願證實。 警方調查，李男前天向家人表示要外出運動，但徹夜未歸，家人透過電信公司定位，發現他出現在蘆竹區，家人趕往在一所學校附近發現他的腳踏車，但找了許久都沒發現，事後在附近一所小學校園後方遊樂器材上，發現李男上吊，家屬趕緊將他救下，李男仍不治身亡。家屬向警方表示，李男精神狀況不穩，警方初步研判，沒有外力介入，疑似憂鬱症導致輕生。3年前，李男參加東尼大木為台日友好舉辦的台灣AV男優選拔，李男打敗5名同時入選者奪冠，獲得一萬日圓獎金及與AV女優較勁機會。李男事後接受《蘋果》訪問時曾指出，靠朋友及雙胞胎哥哥贊助七千元，才有錢買單程廉航機票，拍攝過程，李男說不緊張、也不怕鏡頭。李男輕生消息今天傳出後，不少好友都留言哀傷。朋友紛紛留言「 祝福你不再被精神問題折磨，在另一個世界再當個瀟灑帥氣的劍士吧」、「辛苦你了 R.I.P.」。（突發中心石明啟／桃園報導）

李姓男子昨晨上吊身亡。翻攝李姓男子臉書

友人在李男臉書上致哀。翻攝李姓男子臉書

東尼大木（中）當時與六名參賽者在拍攝期間，一起吃高級便當。資料照片

李男3年前曾接受《蘋果》專訪談參選AV男優心情。資料照片

李男臉書PO著他與AV女優照片。翻攝李姓男子臉書

里美？

周董?

唔撚係掛！！記得佢幾靚仔，個陣仲要有巴打求seed

[我:"我是因為顧慮到我要是在那邊當流浪漢會害到他們公司的形象所以才回來的，我也 是考慮了一下。要是哪天我想死我再自己去自殺之國日本，不要害到他們，他們非常照顧 我。"]

在另一個世界再當個瀟灑帥氣的劍士吧

條賓州明明已經得到幸福

嚇死,以為東尼大木上吊亡

Mai Miori

RIP

嚇死,以為周杰倫上吊亡

周杰倫徒弟

真英雄 rip

哭JOR

所以佢點解自殺?

嗰時有追 ptt post

通常都係撞到冤親債主